唔該，聽日一齊做中國人。

走私客會帶喼、講普通話。

記得認識地形，融入群眾。